點睇支聯會第一個同今日遊行割席？

人血饅頭始祖支聯會今日唔去遊行留係旺角乞錢，擺明唔支援香港的民主運動。

#五大訴求 #缺一不可 #法治已死 #制裁功能組別 #勿忘義士鮮血滿地

中國人就係高級過你香港人。

有名你叫支那會

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

唔去啦，支聯會都唔去，留返啲過海車錢建設民主中國。

支那人無一個係無辜。

好似話蔡狗終於上到強国

為黨做事放咁多支那狗落黎，終於大團圓。